有冇人唔想復課？

善心 打破零回覆

Btw.吾想復課

唔想

唔想就比d 心機幫手感染啦